﻿ Xe chở gỗ lậu đụng chết 1 người , làm bị_thương 2 CSGT
Không dừng lại , chiếc xe còn tiếp_tục đâm vào căn nhà số 182 quốc_lộ 80 , ấp Đông_Hưng , Tân_Hiệp làm chết tại_chỗ anh Bùi_Văn_Sáu ( 40 tuổi , đang ngủ ) . Tài_xế xe tên Hồ_Sĩ_Huy , quê ở Bình_Thuận , bị_thương nặng , hiện đang được cấp_cứu .
Theo trung_tá Trần_Văn_Vững , phó_trưởng Công_an huyện Tân_Hiệp , trước lúc gây tai_nạn khoảng gần 2 giờ đồng_hồ , chiếc xe này đi qua địa_phận huyện Kiên_Lương đã bị lực_lượng cảnh_sát kinh_tế và cảnh_sát 113 phát_hiện ra_hiệu cho xe dừng lại , nhưng tài_xế xe này đã vượt trạm ép xe cảnh_sát vào lề , buộc lực_lượng cảnh_sát phải nhờ đến sự hỗ_trợ của Công_an huyện Tân_Hiệp chặn bắt .
Tin , ảnh : H . T . DŨNG
